雪糕佬係咪世界上心地最差嘅人

慘到

睇個靚仔食唔停就知 原來紙巾係咁好味

羊ching long time no c

hello~~~

why no 飲食post open?

d人好煩 回post算

雪糕姐姐

其實個玩雪糕傳統有無故事㗎

我都係

食到喊

feel到肥仔既火